十九才子泛民連日帶風向叫收隊休息 大家有咩睇法?

十九才子泛民連日帶風向收隊
目的係擔心政府又緊急法將區會選舉取消
班友和金主肥老黎剩係緊張自己D 票
口講話不想義士太激行動而被捕
實質只係擔心自己飯碗
可能班友已派人在連登不停叫人暫停破壞
大家有咩睇法?

支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定